[WANNABLE] Wanna One & S2討論區(9) 大輝我地愛你

All I Wanna Do!
Wanna One!

Wanna One
Wanna One是依據Mnet節目《PRODUCE 101 第二季》的出道承諾，於2017年成立的韓國男子演唱團體，團體成員包括姜丹尼爾、朴志訓、李大輝、金在奐、邕聖祐、朴佑鎮、賴冠霖、尹智聖、黃旼炫、裴珍映及河成雲。依約定Wanna One以YMC娛樂旗下藝人的身份進行固定期限的活動，於2017年8月7日正式出道。團名包含著國民製作人與11位成員成為一體的意義，取自選秀節目101英文諧音One O One（원오원）。

2017年8月7日於韓國高尺天空巨蛋舉辦「Wanna One Premier Show-Con」的出道Showcase Concert，正式出道。8月10日登上M! Countdown展開一系列宣傳活動。第一張迷你專輯主打歌《Energetic》於8月16日Show Champion獲得初一位（出道9天，展開打歌活動6天），並於其他五個音樂節目也獲得一位的佳績。

官方粉絲名稱為「Wannable（워너블）」，意思是「Wanna + Able」，意思是「讓我們一起將所有希望的事都實現。」團隊口號是：「All I Wanna Do！Wanna One！大家好，我們是Wanna One。」口號開始的同時，右手搥胸膛兩次後，右手指向前方並往上擺出1的手勢。

成員資料

姓名：姜丹尼爾 / 강다니엘 / Kang Daniel
身高：180cm
體重：69kg
血型：A型
生日：1996/12/10（20歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：中心、主領舞、副主唱、副rapper
所屬社：MMO
學系： Peniel藝術高中現代舞蹈學科
姓名：朴志訓 / 박지훈 / Park Ji Hoon
身高：172cm
體重：60kg
血型：AB型
生日：1999/5/29（18歲）
出生地： 韓國慶尚南道馬山市
隊內職務：領舞、副主唱、副rapper
所屬社：Maroo
學系：首爾公演藝術高中放送演藝學科（在學）

姓名：李大輝 / 이대휘 / Lee Dae Hwi
身高：172cm
體重：54kg
血型：A型
生日：2001/1/29（16歲）
出生地：韓國京畿道坡州市
隊內職務：領唱
所屬社：Brand New Music
學系：首爾公立清潭高中（在學）

姓名：金在奐 / 김재환 / Kim Jae Hwan
身高：175cm
體重：60kg
血型：O型
生日：1996/5/27（21歲）
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：主唱
所屬社：無
學系：湖原大學實用音樂學系（在學）

姓名：邕聖祐 / 옹성우 / Ong Seong Wu
身高：178cm
體重：59kg
血型：A型
生日：1995/8/25（22歲）
出生地：韓國仁川廣域市
隊內職務：主領舞、副主唱
所屬社：Fantagio
學系：東首爾大學戲劇藝術學系

姓名：朴佑鎮 / 박우진 / Park Woo Jin
身高：176cm
體重：61kg
血型：A型
生日：1999/11/2（17歲）
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主Rapper、領舞
所屬社：Brand New Music
學系：韓國藝術高中（在學）

姓名：賴冠霖 / 라이관린 / Lai Kuan Lin
身高：183cm
體重：64kg
血型：O型
生日：2001/9/23（15歲）
出生地：中華民國臺灣新北市
隊內職務：副Rapper、忙內
所屬社：Cube
學系：新北市立林口國中（休學）

姓名：尹智聖 / 윤지성 / Yoon Ji Sung
身高：175cm
體重：63kg
血型：B型
生日：1991/3/8（26歲）
出生地：韓國江原道原州市
隊內職務：隊長、副主唱、大哥
所屬社：MMO
學系：明知科技大學戲劇影像學系

姓名：黃旼炫 / 황민현 / Hwang Min Hyun
身高：181cm
體重：69kg
血型：O型
生日：1995/8/9（22歲）
出生地： 韓國釜山廣域市
隊內職務：領唱
所屬社：Pledis
學系：仁荷大學戲劇電影學系（在學）
原屬組合：Nu’est

姓名：裴珍映 / 배진영 / Bae Jin Young
身高：177cm
體重：61kg
血型：B型
生日：2000/5/10（17歲）
出生地： 韓國首爾特別市
隊內職務：副主唱
所屬社：C9
學系：Lila Art高中數位音訊內容學科（在學）

姓名：河成雲 / 하성운 / Ha Sung Woon
身高：168cm
體重：57kg
血型：A型
生日：1994/3/22（23歲）
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：主唱
所屬社：Star Crew Entertainment
學系：東亞放送藝術大學放送演藝學系
原屬組合：Hotshot

1st Album: 1X1=1(TO BE ONE)

Tracklist:
01. To Be One (Intro.)
02. 활활 (Burn It Up)
03. 에너제틱 (Energetic)
04. Wanna Be (My Baby)
05. 이자리에 (Acoustic Ver.)
06. 나야 나 (Pick Me) (CD only)
07. Never (CD only)

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV

Wanna One (워너원) - 에너제틱 (Energetic) MV (Performance Ver.)

Wanna One (워너원) - 활활 (Burn It Up) MV (Extended Ver.)

官方網站

Mnet 프로듀스101(PRODUCE 101) X M2 Facebook:

Produce 101 S2 Naver Channel:

Wanna One Official Website:

Wanna One Official Facebook:

Wanna One Official Instagram:

Wanna One Official Twitter:

Wanna One Vlive Channel:

Wanna One Naver Channel:

Wanna One Daum Cafe:

WANNA ONE 舞台合集
(按出演日期排序，只列出出道／Comeback舞台，其他舞台詳見playlist）

Energetic
M COUNTDOWN出道舞台 20170810

Show Champion出道舞台 20170816

Music Core出道舞台 20170819

The Show出道舞台 20170822
(The Show是沒有官方頻道，此為非官方的視頻)

Music Bank出道舞台 20170825

Burn It Up
M COUNTDOWN @ 20170810

Show Champion @ 20170816

Energetic stage playlist (更新至20170826)

成員舞台直拍playlist (更新至20170819)
(20170810 MCD有每位成員直拍
20170819 Musice Core只有七位成員直拍，包括: DANIEL、志訓、大輝、聖祐、旼炫、珍映及成雲)

獲獎紀錄

音樂節目一位紀錄:
Energetic 15個一位
20170816 Show Champion
20170817 M Countdown(綜合榜十位)
20170818 Music Bank
20170819 Music Core(新制一位)
20170820 人氣歌謠
20170822 The Show(分數榜四位)
20170823 Show Champion
20170824 M Countdown
20170825 Music Bank
20170826 Music Core(新制十位)
20170827 人氣歌謠
20170829 The Show
20170830 Show Champion
20170831 M Countdown
20170902 Music Core

一位公佈&encore playlist:
(更新至20170826)

大型頒獎禮獎項:
第1屆Soribada Awards－新人獎
第1屆Soribada Awards－新韓流Rising Hot Star獎

歡迎一齊討論WO
及S2練習生

留名先

又黎啦站姐

留名

新po留名呀

考完試返嚟用電腦先帶大輝上嚟留名
今晚唔好再喊
你喊我又想喊

留名
開po靠你地
窮撚屋企無電腦

[/quote]

新po留名

台灣排字應援好正

台大個場好近....諗返起香港個垃圾場又想喊三聲

仲要喺市中心勁方便 一出就有個夜市
啲外國飯黎香港追實屌晒鬼
第一日連返返市中心嘅車都差d冇
我身邊都有幾個飯等唔切encore就走咗

Wuli輝要快啲開心返
快啲俾我見返你呢個笑容
今晚嗰場又就快開始
希望可以見返平時既你

[member]
[ /member]

每日都有新笑料

:本身就搞笑

有陰冇陰都咁正

生得靚仔點都正

呀訓好正我唔得喇

佢把聲好清好靚

MACAO??????

屌那星越睇repo越嬲
台灣場啲環節精彩過香港公廁場咁多
小氣撚表示酸到嬲
決定潛水一晚

wanna one 你由我來守護

屌呢兩日睇到台灣場福利咁好真係忍唔住上水呻下
公平咩

好型

佢地都唔會行外場行秘道點會影到

而且亞博d保安...

香港個場太大了

今日個眼妝 姣婆紫

點解要負我皮...

呢個真係勁得滯

皮不是我負的

我不停諗返10月4同裴珍映握手
好想再握多次

依個都好得意
我老母好鍾意丹尼
成日叫我比相佢睇

好心啲人唔好係到單單打打啦
要講入黎講 成日捉住人唔放咁小器
當我呻下你地唔洗理我

點解咁多會然都有得摸手仔咁好

同媽咪一齊追咁好既

我應該用左成世人最大嘅運氣

當初同佢一齊睇produce101,點知佢勁鍾意丹尼，我嗰時係pick豆丁同狼
之後就一直追追到而家，我老母應該中咗丹尼毒
我中咗拍手佢仲開心過我

要珍惜 我呀媽淨係識話我嘥錢唔好沉迷
丹係師奶殺手
諗起老師話佢同邕係新婚breaker

丹真係師奶殺手

話說大輝瘦到呢...

仲有BJY你唔好再望地下

我真係未見過有男仔瘦過大輝

點解可以咁白 點解可以皮膚咁好

MMO

我已經唔夠膽睇啦 /member]

一齊醜陋

佢而家懲罰我叫我下年12月帶佢去韓國睇佢哋最後演唱會
諗起都想喊

[訓醒唔嬲]
痴線跳Up and down嗰陣裴珍映d死人表情真係
唔得掂呢幾日俾佢瘋狂圈飯
提下自己先 我係最愛朴佑鎮架！！！
[/訓醒唔嬲]

Up and down真係睇十萬次都唔過份
珍映長大了

屌有機場圖未呀
捨撚得走未

我表示想開nuest 專屬post
有無人支持
呢到睇nuest 好唔集中

友Post

係正過香港埸好多 佢地連high5都可以慢慢拍 我嗰日10秒拍晒11個

有有有

完全skip晒台場既野 費事睇到心痛

佢個頭 仲要俾綠帽佢戴

支持

留名 幾時有新post

支持 開啦

話說段宜恩老婆你最後係咪走咗數冇派手幅？

多嘢做

下次啦
反正都好快

支持
深潛咗好耐已經覺得係到冇啦啦講nuest好似打亂大家討論緊w1咁

......做咩笑得咁開心

比d時間我整nuest專post

台灣場 睇左好多次了

等你

他們今結束見面會後，明離台，班機不公開。

走就應該走左架啦

走既話一定有相流出架喎
點vip都好都一定有一兩張

雖然啱啱睇Dcard d後記又睇到嬲嬲地
不過返到韓國就算
同台妹一齊奶返mon

嗚呀 終於番到韓國啦！！！

點解成日將自己個樣著上身

屌我第二愛既站呀

開左nuest專屬post

唔係脫飯就得啦
抖一排就返黎

我都睇咗Dcard

D韓妹去簽名會佢笑得勁好睇

咩事
我記得呢篇係比其他團改篇過黎

個場細真係好

諗起香港個場680蚊d位
根本睇唔到個台

笑死 裴珍映真係好可愛

隻揪啊？

屌佢真係喊左 唔比喊呀 唔比對住台妹喊

係 我係佢老婆

1480真係廢，都好遠！

負皮我俾架

咁樣一齊做好唔好

上次high5佢係第一個，一入間房仔就見到佢
眼神極度溫柔

ong

呢度多唔多訓同大輝飯？好似仲少過隊長咁

之前都好多志訓物件出現 但潛左好耐
最近多左人中意智聖好開心 個個去完fm都話佢好靚仔對飯好好

訓係好多路人飯 發親佢啲圖都好多正皮

打鼓呀！！！

啊！！幾秒都好正

呢張相唔知係邊到彈出黎

明明自畫像咁甜真人又閪返啦

我發現BJY啲笑聲有在奐既一半功力

唔怪得想要訓個膊頭

突然又覺得佢細個返好可愛

已改

一個二個收負皮啦

淨化下眼球先

仲quote

屌雖然想屌奶粉
但望到奶wink張gif笑咗出聲
其實奶真係帶俾我幾多歡樂
兩日fm一到佢rap嗰陣我都笑到起雞皮+標眼水
仲有趣過邕

拍得好靚
呢到應該冇咩人推佢地
但好期待佢地啲歌 好有實力

好瘦

龍國個紋身
btw 下面個黑影

YMC學下人得唔得

YOHI behind

首歌又幾好聽 個感覺有啲似look

叫番 又想點呀 算啦

連登係咪 bjy mh 邕 同 智聖 嘅天地
尤其係狼黨集中地

不要再說了

係天使

good morning

JBJ Teaser

唔知今次又要印幾多份呢

今日有得拎喇

諗緊陣間睇定等中字

究竟仲有幾多相

起曬格

好驚你哋拎唔到一位

林英文

好得意

係到打交
仲要勁大力拍隻嘢

j j下訓d fancam先發現原來always站位係我3 picks連住
點解淨係呢首要將奐訓互換

我愛鄭世雲
撚結他又得撚籃球都得

波兒等我
2019我追帶桔會追埋你

佢隻碟好高汁
唔買對唔住自己

我冇買

跪算盤先

我唔記得左買

咁高汁都唔買
啲歌又正 入面啲相又靚

忙到頭都甩嘛

用陳天使

神聖那種容貌就似你
觀眾看著亦會覺得很好奇
神如何明白造你
就似天使這麼美
沒法比 沒法比 無限美

屌 嚇到我跌電話

你們的社長

放過我啦

屌

點解用陳咁正？點解要負皮佢？

你班仆街唔好再quote呀

眼鏡

呀桔係咪剪左頭髮

99同大家講早晨

今日d look好好J

好Q

JBJ會係香港搞fm

呢張好正 好似男朋友偷望我

似男同學多d

反正都係ff 冇所謂喇

99飯好波！！！！

今日爆唔爆到po

好得意，裴珍映嘟嘴之後丹尼又嘟

最尾個張比人遮左半邊面既振永，望落去好似智聖

Master key preview

出道粗卡

1001是小妹的